<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
	<Question name="Sleeve" type="">
		<Text>La Sleeve gastrectomie consiste à:</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Sleeve1">Retirer une petite partie de l'estomac (environ ¼).</Choice>
			<Choice name="Sleeve2">Retirer une partie importante de l'estomac (environ 2/3).</Choice>
		</Choices>	
	</Question>
	<Question name="Sleeve1" type="Demo">
		<Text>Inexact: C’est  2/3 environ de l'estomac qui sont retirés.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Sleeve">Ok</Choice>
		</Choices>	
		<Demo>SleeveDemo</Demo>
	</Question>
	<Question name="Sleeve2" type="Demo">
		<Text>Exact: Effectivement c'est environ 2/3 de l'estomac qui sont retirés et notamment la partie contenant des cellules qui stimulent l’appétit.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Alimentation">Ok </Choice>
		</Choices>	
		<Demo>SleeveDemo</Demo>
	</Question>
	<Question name="ByPass" type="">
		<Text>Le By Pass consiste à: </Text>
		<Choices>
			<Choice name="ByPass1">Retirer seulement une partie de l'estomac.</Choice>
			<Choice name="ByPass2">Sectionner l'estomac pour ne garder qu’une petite poche gastrique et créer un court circuit en reliant cette poche à l’intestin grêle.</Choice>
		</Choices>	
	</Question>
	<Question name="ByPass1" type="Demo">
		<Text>Inexact: l’intervention consiste à créer une petite poche gastrique reliée à l’intestin grêle en court circuitant le duodenum et une partie importante de l'estomac.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="ByPass">Ok</Choice>
		</Choices>	
		<Demo>ByPassDemo</Demo>
	</Question>
	<Question name="ByPass2" type="Demo">
		<Text>Exact: Effectivement, l’intervention consiste à ne garder qu’une petite poche gastrique reliée directement à l’intestin grêle: les aliments sont donc assimilés en moindre quantité.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Alimentation">Ok</Choice>
		</Choices>	
		<Demo>ByPassDemo</Demo>
	</Question>
	<Question name="Alimentation" type="">
		<Text>La chirurgie nécessite-t-elle que j’adapte mon alimentation?</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Alimentation1">Non</Choice>
			<Choice name="Alimentation2">Oui</Choice>
		</Choices>	
	</Question>
	<Question name="Alimentation1" type="">
		<Text>Inexact: Il est nécessaire d’adapter votre alimentation après la chirurgie bariatrique pour une réussite à long terme de cette intervention chirurgicale.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="Alimentation">Ok</Choice>
		</Choices>	
	</Question>
	<Question name="Alimentation2" type="">
		<Text>Exact: Effectivement, compte tenu de la diminution de votre estomac, les quantités d’aliments sont diminuées; vous devez donc adapter votre alimentation pour une réussite à long terme de cette intervention chirurgicale.</Text>
		<Choices>
			<Choice name="End">Ok</Choice>
		</Choices>	
	</Question>
</Questions>